觀塘而家有人鏈活動呀 得中學生自己唔安全㗎

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

協和街呀

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論